深呼吸

呼～

吸

呼~

吹

卡叔叔 請你開post

甚麼

行雷？

轟！！！！

不怕不怕

轟轟！！！！！！！！

你怕了？

不

好聽

是嗎

對 覺得很舒服

ＯＮ９

一呼一吸 一眨眼睛
年華如同流雲 化作泡影